新界的士台係咪有司機車車下個女乘客唔見左？

個Flatmate頭先搭的士返黎
話一路搭車一路係度聽個的士台
有個司機幫個女乘客上左行李準備去機場
之後女乘客上左的士
個的士司機揸揸下車去機場個發現個女乘客唔見左
話嚇撚到仆街打上的士台度問點算
啲行李仲係度但唔敢打開黎睇
話個的士台啲職員係咁安慰佢

搵我？

個女乘客係個行李入面

今晚潘聰會唔會有

繼續吹

個女乘客見圳熱座左去車頂

林過雲

應該係上完行李之後無為意條女未上車就開左車

呢個司機有可疑

如果係咁個乘客都幾撚冇奈

驚慄得來有啲搞笑

我試過 好彩下一個燈位係紅燈先追到架車
上返車個司機Sorry都無聲
屌你老母的士司機死全家

真事好癲喎

Sorry都無聲又真係金好能仆街

大驚小怪

用最快既速度跑過去

應該唔係

留定名

有frd都係咁估

屌岩先我都聽到個台咁講，跟住我後面個乘客仲話哇乜咁邪丫。但我過多一分鐘先醒起自己未撚上客
即刻兜左三轉差館定驚

叫敀士佬打去商台個「馬路的事不容有失」話唔見左個女乘客想搵翻

正評俾個女乘客

唔好鳩up喎

擺明啦

你寫乜鳩

我同司機都以為條友吹水，之後越聽越真，好多司機叫佢去差館先個司機話唔係咁撚邪呀
唔係zello個app 真係傳統電台個d

打錯字
個女乘客見太熱坐左去車頂

係架車到!!

又有新都市傳說

Lm

LM跟進

留名睇的士cam 錄翻頭先段電台錄音

係真唔係啊

上完gip無上客走左去

終於有聽眾上水

可能條女已經係差管等緊條的士佬

留名跟進

午夜12時許，上水馬會道粉嶺圍對開發生交通意外，據報一部載有3人私家車，失事後嚴重毀爛及起火，冒出大量濃煙，消防接報趕至開喉灌救，其中一人被救出，另外兩人被困車內，慘被活活燒死。

的士喎ching

Lm跟進

諗起蠟筆小新其中一個故事

搭左另一架的士去機場先
認得你車牌就搞撚掂

唔怪得有的士判官呢套戲
d的士佬真係仆街到

喺個喼裏面

吸左係車底度

嘩屌

好撚寒

係唔係話個乘客瀨尿嗰個？

唔好亂着人地件白色打底背心

LM

今晚陰氣咁重

咁撚癲
之後點

的士佬色心起？

假膠？

lm

佢好似月份先考車牌

呢單意外就喺塊"喃嘸啊呢陀佛"碑對出

其實上完行李個客未上車, 點知司機就開走左...

等緊的士司機post 車cam 車cam有收音 唔係好多人唔信

留名等上報

推到有同行入黎講後續

留名

唔留名唔得

有無人知夜更司機幾點收工得閒Post車cam

冇下文

5點30

係 鬧佢唔比錢搭車仲瀨尿

要post幾時都post到

嘩

比我真係嚇撚到屎都瀨

係個喼度
係個位度
係個...............

平到你驚！！！！！！！！！！！

知係咩黎都有返咁上下年紀

Flatmate個FB有講 原來係汀九橋發現唔見左
睇緊呢個Post既Flatmate既朋友/同學仔唔洗同我相認架喇thanks

有無的士鬼故聽

搞到我即刻落車開尾箱睇
好彩冇喼係入面

痴撚線
留名跟進

劉名

汀九先知唔見左

好緊張 要留名

留名先 唔係奶嘢就係笑料

句嘢有畫面 想嚇死人咩

死老野

據聞係個女乘客放完行李係車尾廂後
想去開右邊的士門上車，點知好似lock左
之後女乘客唯有行返去左邊開左邊的士門上車

點知行行下的士就無啦啦開走左
個女仔嬲到顛

係咪orange 廣告 屌 諗返起

咁唔知喇

夜媽媽睇到你句野個心都定啲

邊到有的跟進

夜更的士佬又加一分

我識你flatmate

肯定係機場的士站發生
利申：睇住

巴打係的士司機？

AA
的士站管理果個部門係我旁邊
聽住佢地講

真相大白

即係樓主個flatmate 聽錯野
唔係去機場
係機場出返黎

好撚好笑

好得人驚

半夜三更熄晒燈睇
個心寒左一寒

原來又係仆街的士佬

如果係嘅話仲癲過真係撞野喎

睇到第五頁屌左出黎
以為咁撚堅的士狗

屌

好不安 仲要聽完呢件事同埋上水撞車
今晚唔洗瞓

原版個司機講車條女入機場，肯定無聽錯

條友比人踢爆吹水 我聽電台都話司機入機場唔見條女

姐係的士佬講錯

係未有兩單？一單出機場，這單係的士司機on 9
另一單入機場，但車到汀九先發現乘客唔見左

咁究竟巴打聽左啲乜

夜猛猛的士睇到有d淆
我驚司機唔見左多d

似係

究竟有無撞
我想聽撞鬼多d

此post已完

未完喎依家又話兩單野黎

咁繼續留名 想聽鬼故

呀姐仲問左幾次係咪汀九去機場唔見左個客

好想開行李箱呀

機場有紅衣母女

有聲

好明顯兩單，正常人機場走漏左個客司機自動翻機場搵職員幫手 洗鬼咁驚打上電台咩

而家即係點

個女仔係咪讀基中

老子甚麼鬼也不怕

到底係咪真 睇到達叔幅畫笑到顛

結論:
1電台個呀姐up錯野，其實係機場出市區漏左個客 之後搞點左
2電台呀姐無up錯，同時有兩單發生 但入市區個單無下文

屌 3點幾至睇唔駛訓

你死左都變鬼架啦
驚咩

制服誘惑艷鬼

冇下文？

好難咁巧合同一時間兩單漏客
似阿姐講錯/聽錯

有乜理由市區入到汀九先發覺個客唔見左？ 機場出到汀九近啲，上橋大直路可以分心望下個客做乜咁靜，原來漏低左喺機場

有冇下文呀

的士佬仲恐怖過鬼

條女漏低行李 自己飛咗去機場先

入機場單野 個客邊度上先
司機驚可能真係發生左d野

跟進

係鬼或者笑話都好高質

係個喼度！

莫名覺得成件事好搞笑

4個鐘前仲未搵返個客嗰...

點解可以咁19999

冇乜可能同時兩單咁似掛 似咪可能緊張講錯

Strong post lau Ming

而家淨係乘客定係兩個都報左警 ？

佢係咪講緊司機搵唔到個客
但係個客就報左警
而家司機要去錄口供

完全睇唔明

我以為自己有閱讀障礙 原來大家都唔明

推

跳左車？

根本個個都係9up

有結果未

因為行李免費
call的士上行李運去機場
自己另外再去？

一路睇留言都覺得係上左行李未上車就開左車

點知真係 笑撚死

strong post

好似周星馳啲戲咁
「星呀星！我未上車呀」

搞左咁耐重未有結果

宜家即係點

媽呀我好亂

先施百貨大減價

其實係咪
個客放左行李
司機又冇睇個客有冇上車
就開左車
個客點會追到架的士?

啲資訊亂到仆街，完全唔明究竟係一單定兩單，邊一邊報左警。

唔岩播，正路係街客截車，就算司機無幫手放行李去車尾廂，但個客未上車又點知去邊呢，除非係 Call 的士者。

利申：做過兼職的士佬，遇過露異事件。

如果係市區上, 照道理唔會漏乘客未上車, 因為上車先講去邊, 除非司機一見有行李就認為係去機場

如果係機場上, 有職員會mark 車牌比客, 如果真係漏客未上, 有車牌號碼再即打上台, 唔洗去到汀九我諗司機都知自己7左, 機場去汀九快極都15分鐘啦

咁結論啫係

有一天深夜，一個計程車司機，他正開車經過一片很荒涼的地方，四週一片漆黑；忽然看見前面荒地裡有一座大廈，亮著昏暗的燈。他正在奇怪這裡什麼時候起了這樣一座樓，就看到路邊有一個小姐招手要坐他的車回家，那個小姐坐上車後，他就把車門關起來，開始開車，過了一會兒，他覺得很奇怪，為什麼那個小姐都沒說話，結果他往後照鏡一看，哪有什麼小姐，只有一個洋娃娃坐在那裡，他嚇個半死，抓起洋娃娃往窗外丟出去，回家後就大病了三個月。

等他病好了以後，他回去計程車行工作，結果他的同事對他說：「你真不夠意思，有一個漂亮的小姐過來投訴說她上次要坐你的車，結果她才剛把洋娃娃丟進去，你就把車門關起來開走了。

香港d的士司機咁高竇 梗係問清楚個目的地啱唔啱心水 先比你放行李啦

成件事作為鬼故或者笑話都好正

有啲司機會先落窗問你去邊先上你

要睇下幾點，十一二點打後就車爭客，理得你去天堂定落地獄，有單就得啦。

可能係汀九橋落左車去吹風姐
青馬果度有個觀景台

中環尖咀十一二點一樣大把冚旗的

追咗咁耐都冇結論

咩料

笑死

撞鬼

好好笑

屌真係未上車就開車

上唔到飛機點賠法

你係點理解到㗎

個客報左警但未搵到個客

咁究竟個客存唔存在？

咪就係個乘客未上車
的士佬揾唔番乘客，
個乘客報警囉

個的士佬未被警察通知前揾唔到個客
去警署咪揾到囉

留明

緊係個客未上車就開左車，轉左彎入左隧道先知自己柒左，但又唔想認衰仔
於是一路諗點收科，去到大橋先諗到扮靈異事件呢招啦

佢報上台把撚咩咁

就係要搵多d 人見證呢件靈異事件

咁個客一定會報警 佢報上去咪仲多人知佢染

好柒

差佬搵唔到個客，但個客主動打左去報驚，有上行李，但個乘客無係架車度，所以應該係無上到車就開走左啦 點解我會明佢講乜

就係預佢報警，到時解釋自己以為撞鬼，向call 台求救係增加可信性呀

正常既 唔打上台一陣比人告偷野

姐係點呀

屌你 咁你一撚早車去差館 同差佬講算撚數啦
戇撚鳩